譚惠珠：示威者會慢慢淡化

基本法委員會副主任譚惠珠出席回歸酒會後表示，政府清晰表示會聆聽民意，施政經充分諮詢，應做的事仍然會做，和市民的關係一定會更親切，被問到政府是否無法令示威者信服，她認為示威者會慢慢淡化。

至於政府如何回應示威者的五點訴求，譚惠珠認為，香港仍然需要這個團隊，相信一定會有改善，又批評要求撤回暴動定性是破壞法律，要求特赦是荒謬，認為訴求應該回答都已回答。

[緊急呼籲]［重要野好有用］今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！